【未知堅唔堅，點都報左先】疑似社團友輕鐵爆周六元朗部署

天水圍朋友第一身輕鐵車廂聽到，未知堅唔堅，但安全起見報左先，再諗對策：

我10: 20 分左右由天水圍西鐵站乘輕鐵（751） ，當時單丁位坐左個阿叔。 由我入去個陣佢已經同人wechat voice message ，佢一開始仲會開大個喇叭聽人地voice message ，後來唔知點解佢收細左聲，我一直到XX站下車，佢繼續坐，佢有可能係再之後的天水圍北的輕鐵站下車。

我聽到個voice message 總結：

1. 我聽到佢話依家屯門（抓/打，我聽唔清楚個字）到人。
2. 佢講星期六會出圖釘，灑係地下，讓啲示威者（佢用既字係「百厭仔」） 走唔到可以盡情打。
3. 佢突然話十幾年前灣仔，有兩個黑幫頭目（我唔記得名）call 馬打架，各叫左百幾人，當時好哄動，佢話黎緊星期六會比那一次更哄動；
4. 佢話佢知道依家屯門有一幅連儂牆，出現左個幾鐘。
5. 佢話有啲可憐啲後生仔（聽上文下理，應該係指啲年輕黑社會），但佢話啲後生仔打人個啲有一個行動組，佢地配置七人車。
6. 佢話星期六可能會少人（但我聽唔出，佢講係示威人少，定係肯出黎嘅黑社會人少 ）
7. 佢見到佢用嘅係wechat group chat ，有6個人，但我見到同佢互傳voice message 係叫 sing 的人 。WeChat group 沒有字，只有voice message ，同埋有片。

好人一生平安

push

嚇鬼咩

琴日有大佬老婆搭西鐵, 今日有撈社團撈到要搭輕鐵

雖然個場景令人難啲信服, 但真係出圖釘呢啲戰術可以當個警號，睇黎穩陣啲安全鞋少不了

少少質疑。

你朋友點望到佢手機內容？

— 影依張相既位置係輪椅位
— 架車咁空，無可能企到佢隔離睇而佢唔發覺（？）（同柯尿十幾個尿兜空左係要係你隔離一樣）

佢本身企條友旁邊，但為左影樣行遠左

真係唔知真唔真，但係戰略上多幾個準備都好，例如圖釘、七人車之類。

利申：唔係叫人唔出去

其實, 黑社會要CALL到5,600人已經好大型
你諗下當年全盛時期人地都係帶2,300人去圍警署

只要我地有10000人以上, 和平, 唔好留,
佢地都做唔到咩野

真係唔好留，一有人留就會有其他人陪佢留，到時就好似上環咁，拖到差啲連車都搭唔到

我相信佢有部分堅料